★歷史上多唔多類似項羽 劉邦，靠反口戰勝對方戰役？

第二次國共內戰

林鄭 反口唔做特首

德川家康 大阪夏之陣

it狗都黎講歷史?

勝敗兵家事不期
呑羞忍恥事男兒
江東弟子多才俊
捲土重來未可知

頂羽係輸左唔夠面皮厚

越戰

毛匪

i am not IT

i hate IT

老綜廢中都黎講歴史?

咁國民黨都陰9過共產黨

Hitler Chamberlain Munich

German Soviet nonaggression pact

Nomore is not IT

腦魔40歲未

白起
叫40萬趙軍投降, 話投降之後唔殺佢地

點知趙軍投降之後, 馬上坑殺

連尼住

lm

輸在韓信過左檔去左劉邦度

其實就連佢D嫡系部隊都死晒, 根本就大勢已去
幾千江東子弟兵(精兵,由起義打到最尾,作戰經驗最豐富)
最後個幾十騎兵(精兵+近衛兵)

項羽軍事雖然唔係奇材(唔及韓信), 但都係天才
佢都心明返左江東, 都難逃一死
1) 劉邦都會渡江
2) 可能比人出賣, 交比劉邦

兵不厭詐
反口輸左既人都大有人在